BLACKPINK Jennie新畫報公開！無法忍受她「露肉」的粉絲們...各種P圖都出現了 XD

BLACKPINK成員Jennie近日為《ELLE KOREA》拍攝了一組美妝畫報。

以柔和、幹練的風格為妝容（使用HERA產品）概念造型進行了拍攝，畫報中搭配的色彩也都是由Jennie親自挑選。不管什麼樣的妝容，Jennie也用自己的風格完美消化，吸引了大家的視線。

當中Jennie有照片露了胸、腿，結果粉絲們馬上P圖用弄了毯子幫她蓋住，讓不少網友也表示：「好可愛ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ」、「毯子被利用了，抱走才是目的」、「粉絲怎麼這麼有趣」、「粉絲們都很厲害呢，各個是鬼才」、「連圖都畫得好可愛」等等。

而BLACKPINK在今年6月發行《How You Like That》寫下各種紀錄，她們將在28日發行新曲《Ice Cream》，並由Selena Gomez參與Feat.，近日陸續公開了預告片、成員預告照，這次的新曲又會引發什麼熱潮？也備受關注。

好得意

我都無法忍受

肥鯰醜肉遮返住好啲

佢兩邊臉頰啲肉點遮

咁能醜就收翻埋啦🙏

@邊 鯰魚三連 thx

超靚

邊度肥

一見娛台𠵱班會員，就會諗起某d明星 ◔_◔

2日前嘅old new
牙邊都可以出番去了

我可以幫佢P上身裸體

咁撚豬 仲要唔比佢露肉 咁仲有咩用

不了

在嘈比你見識seulgi df

即是咩

Link?

即是不推文廢po翻炒我啲圖

比10杯酒以解鎖

Onj

咁唔尊重牙?

我5尊重你

啲on9 fans 都弱智
肉都唔露得咁有咩好睇？

咁冇家教..

respect

你教我

會教你

U=on99

聽朝要早番工就咪搞人啦

Ho ball

話說頭先去左rv df channel有幾張ok

圖定老母

聽朝tg pm我啦

冇人想睇 cum 晒全身thx

真係好撚樣衰

點解連登啲人咁唔中意jennie
我覺得佢好靚喎

真

898

盲反 利申：jennie fans